波台已死 何仔返連登開左兩個po都冇人推

連登仔不配有何仔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

冇人識

洋達早已淡出社運
影響力大不如前

一早已經返左

即刻推po G持

一早推緊

dllm

六日

賓科咁快有得保釋？

n賓

死熱狗

希望足絲雞放過何仔🙏🏻

一車車熱狗到場

咪再提

波台熱狗反cup

星期日熱狗都反cup埋愛蛇

樓主都返左嚟 牙狗唔會輸

又多隻熱狗

多謝公安上星期拉左樓主

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出